港豬日記

今次運動開始令我呢個開始明白：

- 民主係要爭取

以前一路都係政府幫市民做曬決策，為所欲為，由於唔係市民大眾選上黎，硬食左政權曬d伏野。

主權在民，但係在上位係唔會主動交出主權，一定要爭取。

- 爭取民主既方式

早期參加過和理非活動，遊下行、打下卡就以為可以爭取民主？真係太天真了。

早期政府幾想推反送中，多次百萬人上街遊行，政府係唔會回應，之後就反對市民申請既遊行。

全部以和平理性方式係唔work，因為你面對緊一個不嬲係唔公平既制度，可以自由搬龍門，一個個熱門參選人比人DQ，而議會入面又包容到，假學歷，誠信有問題既，同黑社會勾結既垃圾。

- 割？唔割？

我曾爭扎過：勇武係咪比人騎劫左個運動，之前既和理非咪白費左？早期開始有放火到而家燒人，過程唔好受。報仇有冇底線，私了會唔會傷及無辜呢。

我曾想過：同一個陰險既政權鬥，你更加要行得正，企得正。

事實上，世上冇一個完美既做法。如果想畫面靚，用最高既道理理想去教化執政者，你唔好唔記得係”上帝”叫佢參選，當一個咁高調打住宗教旗號去招搖撞騙，你期望用愛去感化佢？人心難測，唔好期望個政權同制度會改善，因為佢唔係由民眾選出黎，最多都係做下樣，溫水煮蛙，一步一步走向末路。

光復香港，時代革命，唔只係一句口號，革命係必須流血、犠牲。而勇武係幫緊香港人追求民主自由，付出埋你我應該負既代價。好多後生既放低自己前途，冒險要坐十年，二十年監，重要日夜面對市民既指罵。

政府幫香港人做決定，係犧牲我地既未來以換取佢地自己既前途。

勇武幫香港人做決定，係犧牲佢地自己既前途以換取我地既未來。

邊個先係真心愛香港？

而家見到警察濫捕既問題越演越烈、不受控制，而家日日又見到好多單屍體發現案，我真係好驚，究竟佢地生前見到d咩、經歷左d咩。

希望手足要好好保護自己、愛惜生命。

2019年11月16日
3:23AM

夜了，幫你pish
另外希望你睇下

睇左

講得好好
幫你pish下

謝謝你

推

好文一推

真係好難推

再黎

黑警毅進狗，死全家，落地獄，大家唔洗驚照出照上街照做野，成班垃圾聲大大濫捕就叻，大家唔洗驚班狗無料到，拉完聲大大最後死狗咁放返，我打狗放火食警嫂，生勾勾，屌狗大大聲

真。香港人，反抗，屌狗打狗

香港人反抗

推！

武裝
奪權

我唔想香港人誤會佢地

香港人加油